［支那國民教育］教育局又出洗腦文宣！

冇耐之前教育局嘅網頁出咗一份「基本法教材」，呢份所謂嘅基本法教材入面就講話香港同澳門比聯合國踢出咗殖民地名單，所以冇自決權利，仲要強調「香港獨立」喺國際法上面冇任何合理依據。

但係其實呢樣嘢並唔係事實，只不過係教育局隱瞞部份事實避重就輕，希望藉此洗腦下一代。

然之後有手足立即出咗相關嘅文宣反駁教育局嘅戇鳩文宣，大家幫幫手廣傳

LINK:

俾中共入聯合國就係西方國家做出有屎以來最錯嘅決定，仲要當時中共同蘇聯都反咗面

人唔笑

我真係好想表揚一下賣港教育局，仲勁過日本

唔好當香港學生係on9

田漢被文革批鬥!
毛澤東感謝日本侵華!

港共點樣反駁

up

推